Các Nguyên tắc Phần mềm và Thiết kế
===================================

Tệp tin README này cung cấp một tổng quan về các nguyên tắc phần mềm và thiết kế được tuân thủ trong quá trình phát triển phần mềm.

Nguyên tắc SOLID
----------------